屌你老母 成班三毛係度放負

依個時間應該係反省點樣可以做得好啲

而唔係係度講輸輸輸

晦氣撚正仆街

好似想打沉大家士氣咁

班義士傷撚晒都冇話後悔啦 屌佢老味

they should die now

同71一樣

正係識係到散佈失敗主義 又話點輸點輸
屌哂佢地老母呀

請停止任何失敗主義
善用不推post功能
不分化 不割蓆

屌你老味

俾班仆街三毛影響到場運動就真係完

[文宣] 公安單野..........

勁撚多三毛 痴撚線

冇錯 我地要既係反省
另外 大家檢討既同時語氣唔好咁強硬好唔好
－－－－－－－－－－－－－－－－－－
唔該大家檢討行動唔好用d鬧人既語氣 字眼！！

啱啱返到屋企一開連登 成版都係三毛放負po

仲要有好多人buy佢地

真係嬲撚到仆街

唔好忘記有六位手足犧牲咗

咁多負能量只會搞到場運動越嚟越少人

咁到時俾人拉個班義士就冇人幫到

大家千祈唔好中計

個女仔都冇放棄 大家唔好咁易就放棄

咪就係屌

諗下今日失敗既原因係咩先
係因為唔夠人呀 太少人先俾班鬼帶到風向
鬼係捉唔哂 夠多人 夠冷靜 點會俾班鬼帶到風向
冇去既人自己反省下 唔好賴手足

鬼還鬼 核彈都唔割

屌今日輸到反艇
連呢點都唔承認點再打落去

承認失敗 先有得檢討改善

一定要解決有鬼嘅問題

不過我廢jer 煩請巴打去反省po俾意見

都唔知屌完有乜為 大家手足嚟

做錯咪提醒返 肯改同反省咪得

不過睇得出好明顯有班三毛帶風向